心痛解決方法？

一諗到佢就好揪心
個心喇住喇住咁 呼吸不順同埋會想嘔

介紹我俾你識

你乜水

冇解決方法 唔好諗住囉 搵其他野做下分散注意力

tg詳談ok？

今日係公司做做下野都無啦啦喊左出黎

我都知

*想

有無藥食可以醫

同我傾下計

我都想知
諗到個頭好痛 好唔舒服

留名

我都想知

都過左一段時間 但心情無乜好過

唔留俾你

個心拿住拿住
頭痛肚痛冇胃口食野
成身冇力
少少野就會眼濕濕想喊出黎

我好辛苦呀

共你歷年尋真鮮

睇醫生

我明啊

你幾耐？

你誇張過我
一定好辛苦好辛苦...
頂住啊

你呢

你幾耐

盡情喊
如果喊得出既話

搵朋友打機 睇下書
不過一到訓教時間就慘啦 又準備失眠